[奴工] 香港做人不如去歐洲做狗

原來瑞典工時只你一個鐘，得罪講句，冇人做野呢個國家GDP係唔係負數

香港人算唔算現代奴隸？

所以香港點解經濟咁好
但背後就好辛酸

睇到好心酸